全盛時期嘅鄭少秋（秋官）根本屈機，有冇ching同意？

先唔講靚仔／高大，但又肯放下身段整古造怪扮輩份低過佢的四大天王（所以得名－扮嘢秋）

戲路又廣(大俠、皇帝、痴線佬、奸角)都做過，

唱跳皆精，吊打晒而家堆KPOP男團，歌路又夠開闊（笑看風雲，香港料理）

－－－－－－－－－－重點來－－－－－－－－－－－

佢食得落肥姐，仲生埋欣宜（遺傳晒啲靚歌喉），留咗塊瑰寶比現今低迷嘅樂壇

單單食得落肥姐已經夠驗證＂吃得苦中苦，方為人上人＂

之後又完美甩身，忍辱負重，同劉邦真係好似！！！

鄧光榮喺肥姐追悼會也文也武，落我地秋官面，唔緊要

秋官同你忍咗佢，鄧光榮條死鏟冇幾耐就死咗（收到風係秋官用厭勝之術咒殺佢）

結果秋仔到而家仲可以ｋｅｅｐ到咁ｆｉｔ，仲有好多女ＦＡＮＳ

所以話，各位ching好應該重新審視秋官喺娛樂圈的地位同埋珍惜秋官！！！

誰沒有一些 刻骨銘心事

幾年前有人開Post話珍惜六叔
之後就去左

希望秋官過到今年

活得開心 心不記恨(啪手指，條腰向左右un)

咪能燈啦

手足點睇4哥

依家先全盛

牛肉加蔥花

佢屌得落肥蛆已經屈機

占清高汁

恰鳩joe junior + 打柒美源髮采

對牠感覺好差

老4你早排講完金庸佢就...

秋仔條命咁硬冇咁易去啦

冇佢今日就食唔到鋒味漢堡

Ching到到幾碎

唯一一件好事就係生左停風，為港爭光

比面

秋官笑到最後

係，有邊個靚仔敢

諗唔到

屌真係見到

佢唱歌畀人低估咗。

秋官同汪牙姐有無做過愛

一定有！！！

益能咗汪牙蛆

當年死鬼黃霑好似話過佢咩類型嘅女都食過, 係未試過肥蛆咁嘅身形, 我估如果肥蛆肯, 黃老霑真係敢上.

黃霑9upper嚟，你咪能信佢

樓豬米能燈

楚留香

淨係食咗肥蛆已經永垂千古啦
如果秋官香埋恆指咪升無止境

咁易咩

我講林奠同刁大大咁耐都未死啦

咪撚燈秋官啦 仲想睇佢做戲啊

唔講係桌球界享負盛名，屌打奧蘇，樓主根本唔識野。

打算留返續集講

到時講下秋官身世

近期有新戲？

又死一件

生勾勾喺到

咪撚出新戲
出親就股市暴跌

樓主害完金庸又想害鄭少秋

2018 《將夜》(網絡劇) 夫子
待播 《詭探前傳》 彭百川

希望用樓主換返金庸

屌你，

我高汁過金庸啦

喂 呢間好喎 d裝修wonderful

牛肉加蔥花要烏東嘛，照燒D雞柳又試口下

欣宜莫問出處
秋官一生人既恥辱

班架妹著住roller 同d客落order

欣宜係秋官留比香港樂壇的禮物

因為佢誓不低頭

有邊個歌手會好似秋仔咁玩膠

秋仔，你同我落黎

Koei Tang件垃圾，強姦藍XX仲扮正氣

御用閒人

一身充滿電鏝

接得住肥姐佢已經贏咗啦
同肥姐現龍舟掛鼓
秋官真係好嘢

太造作不了

血薦軒轅 型撚過林峰

仲識rap

秋仔橫越界限

秋官同你忍咗佢，鄧光榮條死鏟冇幾耐就死咗（收到風係秋官用厭勝之術咒殺佢）

秋官真係好百變 又有型有款
係幾屈機 致命傷係冇晒頭髮啫

心戰

金庸先生究竟當年點解要咁黑心，分別製造出97金庸風暴同08金庸海嘯嚟搞香港

留明等睇5日後死肥婆死老竇

17年演唱會仲跳香港料理 認真玩得

屌 六叔百鳩幾歲點同

呢單野純屬巧合

一身充滿電鰻~~~

愛幾深 怨幾深 韶華去了未再來 哭千聲哭不回現在

當年香港周圍都工廠妹嘅日子
全都係佢fans

床前墮馬

不~貪加官再封爵位

一把年紀咁fit真係幾難